連續一個星期 午餐大快活 晚餐薩利亞

已經一個星期了 今晚吃完飯有啲想嘔

薩利亞唔係藍店咩？

薩利亞藍店??

午餐有咩選擇

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

幫襯誠哥？

點解要咁做

好似幾好食

薩利亞藍店黎....

薩利亞

薩利亞藍到黑

真架?

fc咗未

慣咗食連鎖店

利申食左好多年大家樂
岩岩轉去大快活
唔知點解硬係食唔慣

唔係話啲野唔好食
而係望住個餐牌
好似樣樣野都爭緊啲咁

同埋啲配搭有啲怪

牙活屌打牙樂喎

同男朋友成日去大快活一齊叫一個餐 然後加飯五十幾蚊搞掂一餐
最近食同一個餐食到想嘔 屌

我唔係要啲多到食唔哂嘅餐
因為我用左兩年減肥

見呢度巴打POST話食扒送多個飯
但其實我大家樂叫個扒就咁食都已經夠

下午茶又係怪怪地
見佢有啲餐好似無端端又拼個細飯落去
碗仔翅/紅豆沙餐 配嗰樣野食又好細件

總之就好奇怪.....

你日日都嗌同一個餐？

連鎖有咩吸引

坐到耐一耐都冇人趕

點解咁多人話薩利亞藍？

想盡情坐嘅試下樓上cafe啦
再唔係啲冷門嘅黃店都應該唔介意你坐好耐

無人知